{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6736&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부띠끄호텔와인"
    },
    "text": "光州尚武地区に新規オープンした高級休憩所では、特級ホテル並みのモダンなデザインの客室をご提供しております。 金大中 コンベンションセンターと光州デザインセンターが隣接しており、最適な位置を誇り、親切なサービスを提供しています。 尚武駅から徒歩5分、雲川貯水池と5.8記念公園も徒歩5分の距離に位置しています。 チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは23:00までです。 すべての客室には無料Wi-Fiと禁煙環境が完備されており、客室内の洗面用具も提供されています。 様々な客室タイプによって様々な特典が提供されますが、デラックスツイン、デラックスルーム、グランドルームはNetflixの利用が可能で、スタンダードとチェックイン時に割り当てられる一部の客室はNetflixが可能で、ホテルアカウントに自動ログインできます。 ホテル内にはカフェがあり、調理は客室内ではできません。 朝食は現在未運営であり、重要な確認事項としては最大人数を超過した場合入室不可であり、ホテルの事情により情報が変更される場合があることやオンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。 また、イメージと実際の客室が異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この高級休憩所はどこに位置していますか？",
            "answer": "この高級休憩所は光州尚武地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この高級休憩所の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この高級休憩所の近くには金大中 コンベンションセンターと光州デザインセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "この高級休憩所のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この高級休憩所のチェックインは6:00から可能で、チェックアウトは23:00までです。"
        },
        {
            "question": "この高級休憩所の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この高級休憩所の客室には無料Wi-Fiと禁煙環境が完備されており、客室内の洗面用具も提供されています。"
        },
        {
            "question": "この高級休憩所の特典は何がありますか？",
            "answer": "この高級休憩所では様々な客室タイプによって様々な特典が提供されますが、デラックスツイン、デラックスルーム、グランドルームはNetflixの利用が可能です。また、一部の客室はNetflixが可能で、ホテルアカウントに自動ログインできます。"
        },
        {
            "question": "この高級休憩所にはレストランがありますか？",
            "answer": "この高級休憩所にはレストランはありませんが、カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "この高級休憩所の朝食の提供状況について教えてください。",
            "answer": "この高級休憩所では現在朝食は未運営です。また、重要な確認事項としては最大人数を超過した場合には入室できませんし、ホテルの事情により情報が変更される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "この高級休憩所の客室のイメージと実際の客室は一致していますか？",
            "answer": "この高級休憩所の客室のイメージと実際の客室は異なる場合があります。チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できません。"
        },
        {
            "question": "この高級休憩所の料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "この高級休憩所の客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの高級休憩所を利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではこの高級休憩所を利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 572
    }
}